葡萄牙 冰島 哥斯達黎加話你知 有一個好龍門幾重要

仲有阿根廷同利物浦表示認同

@連仔 幫我dele咗標題個哥斯達黎加ok?

唔好燈

無燈 真心欣賞 尼馬條mk仔